做緊b2b sales 巴絲打入

點樣可以入到行，搵左好耐無回音 ，啱啱bba grad，有文職exp

fuji xerox 機sale歡迎你
請硬

下，請壓？人工差？難追數？

知唔知IT有sales

長期要人
fresh grad黎講人工算ok

入單系統？保安系統？

點解長期要人？我fg,不過已經28了

巴打你做緊？

做緊電子行業sales
間唔中要跑下大陸

有無邊行b2b好pay d?

: bba 15grad, 人工計埋Bonus~ 18-9k/m

你哋點樣搵到架？我搵左好耐都無回音

個時經agent搵 第一份in就係而家做緊呢份

經agent，我怕亂介紹工比我

搵似樣d既agent 例如幫我搵工個間係專幫日本公司
同埋佢介紹你唔中意有權唔接受架 大家對等

繼續搵下

重有無其b 2b sales

想做咩行業？

電訊，藥

有冇見過工？

19 forwarder sales 都係b2b sales 卦
會唔會覺得我地好煩，成日打電話黎R貨

有，藥sales，無請

痴線 點人去死
fuji仆街 條數高就係人都知

諗下點解唔請

大廠定細廠？藥房定醫院診所？